都第四期 醫黎做乜 舒舒服服等做後事啦

有個手足負擔唔起屋企人做手術 搞左個眾籌

雞

弱智有樣睇

你今日捐咗未？

想知當初有份屌同正皮班人依家點睇

講真我想媽咪麵舒舒服服，所以佢快撚d死

捐左101蚊比條陷家產了

推

樂

樂背叛熱民 鏟左陷家啦

如果你有 我都會損比你

推。